曾樂彤世界第一

我愛曾樂彤 曾樂彤愛我們
比心機 我地支持你

邊撚個憎樂瞳

屌你阿
曾樂彤阿

推

曾樂睇 10月19號 生日快樂

打錯字姐 sorly

屌你阿
憎樂瞳阿

唔好笑 關心下曾樂彤近況好過啦

世界第一柒

世界第一靚阿